覺唔覺啲毒撚係要區分動漫同卡通好弱智？

唔講以為講自己睇動漫高級啲 咪又係二次元嘢
唔通動漫內容有意義啲 卡通就俾弱智睇咩

卡通片

我以前上youtube睇人介紹套動畫
講咗句卡通片 啲留言個個都屌佢用「卡通」而唔係用動漫/動畫

動漫 = 弱智仔講 支那用語

叫開卡通片 比細蚊仔睇的

系

我就睇畫風同題材嚟區分嘅

動漫 動畫同漫畫 Anime Comic

卡通 Cartoon

岩牙www

唔係同一樣野黎咩😂

其實有無一條好清晰既線分開兩樣野呢？

係咪日本果d就叫動漫？

我就覺得叫動畫做動漫最弱智

動漫=卡通

Anime illustrations are known to be exaggerated as far as physical features are concerned. Usually, one can differentiate an anime by observing the physical traits of the characters which would include "large eyes, big hair and elongated limbs", and "dramatically shaped speech bubbles, speed lines and onomatopoeic, exclamatory typography."

Cartoons however, approximate reality a little more compared to anime and carry traces of day to day life in them. Striking resemblances to humans can be spotted in various cartoons. However, cartoons are still caricatures; so they often diverge from reality e.g. Marge Simpson's hair.

海賊王叫乜
寵物小精靈又叫乜

咁認真去區分
根本現實係無人會care 呢班毒撚點諗
咪由得佢地嬲

叫開動通

funny

咁認真去區分中國人定香港人
根本現實係無人會care 呢班撚樣點諗
咪由得佢地嬲

咁你繼續玩卡通民族主義啦傻鳩

人哋外國有哂研究 你哋點諗都冇用
你可唔可以話狼係狗？

無所謂呀
我地咪繼續睇班傻鳩毒撚狗咬狗，又無成本嘅

諗起啲大陸佬都好唔鐘意叫動畫,鍾意叫做動漫
因為佢地覺得動畫片係比細蚊仔睇

其實，覺唔覺係要搵啲野蒞踩低拎優越感，係一樣好撚心智唔成熟嘅嘢

我不嬲都當係卡通
動漫=卡通

動你老母漫
動漫=動畫同漫畫
咁都唔識分仲話人
樓主巧叻叻╮(╯▽╰)╭

me不嬲say緊動漫=動畫+漫畫

鹹濕叫動漫
皇道叫動畫
弱智叫卡通

咁漫畫同卡通咁大分別都唔撚識分？

以奇貨自居都係想係自卑既人心搵返小小存在感

卡通不嬲唔係淨係指動畫化個啲
可以包埋漫畫化個啲

唔通攞住一本本漫畫睇又叫睇緊卡通
柒撚左就收皮啦

咁認真care既咪就係毒撚特徵lo

擺幾多定義出黎區分係無用

想區分自己出黎 都係毒撚特徵之一

睇開18禁卡通片

d傻鳩仔毒撚 睇唔起兒童向 子供番 以為睇深夜番就高人一等 有深度

咪咁介意 人地講動畫 動漫唔係卡通片

咁Disney Pixar果堆係anime定cartoon?

有咩問題？
我話多啦a夢漫畫係卡通書/公仔書都係一樣架

卡通片 比細蚊仔睇的

點睇Pixar全名叫Pixar Animation Studios?

Animation

名詞
1. 生氣，活潑，熱烈[U]
They talked of their holiday plans with great animation. 他們非常起勁地談著度假計畫。

2. 激勵；興奮[U][S1]
We felt an animation about the ambitious plan. 我們對此宏偉規劃感到興奮。

3. 活，生（指狀態）[U]
suspended animation 假死（或生活暫停）狀態

4. 卡通片，動畫片；卡通片繪製[C][U]

我相信我話多啦a夢（叮噹）同蠟筆小新個啲係卡通冇人反對架啦
但我話火影（狐忍）同海柒王 巨人個啲係卡通 啲人仲唔追住我黎咬咩

可以話係日本卡通

呢本都係漫畫書，
照你既分類法，佢都可以叫動漫喎，
咁你地又點解唔承認Disney都係動畫？

你要搬字典，我就同你搬官方譯名，
Pixar中文名叫彼思動畫製作室，人地講到明係動畫喎

動畫咪即係卡通-.- 冇問題丫

Sor巴打，我認錯你係將動畫同卡通分類果d麻煩友
你岩，動畫咪姐係卡通

鬼佬就係咁定義既

animation = 製作d圖片郁動既工序

cartoon = 公仔書 比細蚊仔睇果d

animated cartoon = 識郁動既公仔書

哩本叫漫畫冇問題呀，我只想講卡通片同漫畫書完全唔同，攞住本火影睇都叫睇卡通就太牽強了

然後如果你話將pixar啲制作稱為動畫我又覺得冇咩問題

我都想問，雖然好憎美國，但迪士尼同美國而家都整左大量有深意，畀大人睇的卡通
反而日本成日出fans向女女儲後宮故仔，又好有意義？

其實有睇要比錢既電視台就發覺,

卡通講外國
動畫講日本

一樣

咁我講動畫唔係卡通 但卡通係動畫嘅一種
好似人係哺乳類 但哺乳類唔係人一樣
多啦A夢分類係動畫類 卡通科
死亡筆記分類就係動畫類 青年向動畫科

你哋咁講 即係人都係馬騮 唔洗分咁細

有分卡通 同卡通片囉

咁點解marvel dc個啲就叫卡通？
死亡筆記就叫動畫(Anime)？
除咗一個美國出 一個日本出之外
大家都係青年向架喎

動漫高卡通一級架
不過睇開動漫果d通常冇女

Marvel係動畫 係歐美出嘅動畫 係啲人分錯
死亡筆記都有真人電影 咁係咪都係俾小朋友睇嘅卡通片

但marvel會係卡通台出現?

其實外國用產地去分之外睇唔出有其他因素。

好似輕小說同小說係差插圖

睇片心態
話巨人係卡通片我唔覺有咩問題

咁我發行一本日系插畫嘅金鏞小說 咁係咪金鏞寫咗輕小說出來？

係架。

好似冰果咁,成個輕小說格咁。
去sogo搵先知放左係普通小說到

咁點睇依家仲有人覺得人類係由猩猩進化出來

動畫=卡通片
漫畫，漫畫書/冊=卡通

女女濕哂

叫開卡漫

咪又係公仔片= =

就好似做傳銷啲人係咁強調要分清楚傳銷同直銷咁

我想知frozen個堆叫卡通定動畫

3個唔識英文畀負評

貼條yahoo字典當秘笈
救撚命 少啲衝出嚟柒啦

anime != animation

詞語嘅定義係約定俗成形成

而且唔同群體都可以對詞語產生唔同定義

如果你嘅對象係動物台嘅話

咁「動漫」指嘅自然係「日系動畫同漫畫」，亦即係英文講嘅anime and manga

而「卡通」就主要用喺小朋友嘅動畫，可以包括日系動畫（例如叮噹），亦都可以包括迪士尼公主嗰啲

就算鬼佬都將日系同非日系嘅動畫同漫畫分開

你望下外國睇漫畫嘅網就睇得出佢哋將西洋漫畫（comic）同日系嘅漫畫（manga）會分得好開

你望下myanimelist嗰啲網都係只會見到日本動畫同少量中韓嘅動畫，唔會列simpsons south park嗰啲

船巴